所有時事討論唔應該以加密方式交流

咁樣先可以有效地高談闊論咁討論香港議題

推

重要野冇人理

8xRoCB9QsaafE+92aIOCeaj8IwjMsWgcIF/P5qg1Sl/l3O4xxKXFakHtlc5Zvvni

algo: cast-256
mode: cbc
base 64

key: Hong Kong

key 可以口耳傳

真係mon嘅人都會有ac，加密根本冇用

至少唔會比班廢佬拎黎打飛機 針對性攻擊

咩來

依句好多餘
廢老諗咩關你咩事？佢地要打飛機嘅大把藍屍假新聞俾佢打飛機，洗上連登打

問題係你睇下佢地啲假新聞攻勢先
佢地直接生安白造件事出嚟都得，啲「致年輕人」乜乜乜
唔係話冇用，但真係冇意義，依到點做都係公海，大家都係用返喺公海講嘢心態吧
加密真係冇咩特別意義